話女人係雞，根本係你班毒撚用來報復無女埋身既行為

溝唔到既女就係雞！

你班死毒撚

唔好咁講佢地啦 佢地都唔想架

佢地都唔想冇女架 鬼叫你地咁成功咩

話男人係毒撚，根本就係你班雞用來報復冇仔埋身既理由？

恥笑完d女人做雞

你班柒頭又係死返去打J

繼續做你下賤既工作？

你咪又係鴨

有人出得起我ok呀

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post